香港的民主春天即將到來！

香港的民主春天即將到來！

今天下午，維園的一場“向世界展示港人堅持”集會，一定會空前絕後。讓荒謬製造者再次睜開眼睛看看，把子民逼到牆角，後果絕對不堪設想！

下午兩點半，當距離“民主陣線”召集遊行時間還有半小時之前，守候在沿途、馬路大街小巷裡面兩旁的、鋪天蓋地、準備遊行的人民。貨真價實的告訴獨裁者，此地的人民已經永遠不屬於你的！僅靠三萬警力對抗全球正義，螳臂擋車，妳會死的很難看！

公然違背基本法“普選”的定律，當禍港林鄭月娥戴上“特首”的冠冕時，已經把屬於世界共有繁榮的百年香港，注入毀滅性的病毒。

這個灰姑娘出生、長期以“善打”掛嘴邊的女人，被倒行逆施者用盡洪荒之力，違規將她捧上這個世界矚目的位置，就已經是徹底把革命先輩制定的“一國兩制”拋棄，所以未來失敗是肯定的！

從香港致命動盪的半年來，一切支持這種荒謬“政府”的胡作非為，都是反人類行為，都必須得到民主國家嚴厲制裁。因為，她們用竊取方式掌控政府資源用人民的公帑對抗人民，進行專橫。把90%以上人民打到“遍體鱗傷”，被世界視窗赤裸裸展示，謊言成為荒謬政府苟延殘喘的唯一生存希望。

11月24日的香港，當權者依然在夢中。在屬於中華民族共有的土地上，一邊倒的全民選票、莊嚴告訴全球，玩火者必自焚！

全世界愛好和平的國家，都會伸出友誼之手。全世界友好人們，從疾聲呼籲到嚴厲制裁，百年香港決不會孤單。

季羨林基金會曾主席2019年12月8日